【突發】會然 芝諾 蹤已失

係咪入咗冊？

英勇事蹟回顧：
on9仔先考dse,醒目仔入yi jin

LIHKG @ Android

#31389

應該係

我只係想念佢，no bin c

我之前求求其其考dse,最後得2分
之後入左毅進yi jin
畢業就考警察,輕鬆兩皮
同班有人入左消防,有人做救護員
你班戇鳩仔考嗰廿幾三十分入到大學以為自己好撚威
出黎咪又係做份兩皮都唔夠既閪工,永世冇出頭
仲要比我同我班伙記打柒

呢條賤種死不足惜